唔明連登仔點解要咁仆街

見到人哋贏又唔開心 輸就要笑鳩人
係咪香港真係咁大壓力

（填充題）唔明xxx點解要咁仆街

樓上條友係咪輸到痴咗線 個個post入去洗

淡友其實都係鍾意安安穩穩唔take risk
咁又何必去嘲笑啲願意冒險嘅人
兩邊互屌真係好撚弱智
大家投資/投機考慮嘅野都完全唔撚一樣

見到人哋贏又唔開心？
班賤種幾時有贏過？
大部分人都係好心提醒佢地有風險
佢地就成班癲狗咁放閘咬人
仲唔明？

收皮啦 3xx講take profit仲要比你地屌老母 宜家出黎扮可憐

抵撚死
輸到跳樓破產都唔抵可憐
成班傻閪弱智

又話人hedgefund派黎
又話人忠忠直直 終須乞食

淡友樓股都唱左10年8年，而家個個月交緊租，難得呢兩年又送中又武廢以為終於支爆。。。結果係點有眼睇，班友谷左咁多年都射唔出，咪揾gme發洩下

岩岩係香港出世？

應該係岩岩係上面落黎先岩

班痴線佬屌人老母果陣唔見佢開po話仆街

係班sh撚周圍咬人先

日撚日洗到成個熱門都係
好心勸世post就衝入去發癲咬人
跳樓死都唔抵可憐

個個po大大隻字sh32857

aggar, 理性分析下咪幾好, 洗唔洗咁勞氣

發哂癲屌人都係個幾個
咁咪狙擊翻個幾個囉
有啲都潛左水
洗唔洗個個都屌

GME入面衝入人地post亂屌人個啲都痴撚線啦
圍爐咪算 本身件事都唔係人人接受到玩到

歡迎加入狙擊行列

講多一次 佢哋係抵撚死的

我90蚊入
第二日2百幾就放左

勸下人見好就收即刻俾班sh撚屌狗咁圍屌

風險既野個個承受能力都唔同嫁啦，班sh撚有咩理因串柒柒屌人傻散淡友要走自己走。而家我好想佢地陷家剷添呀

事出必有因

而家唔知邊個燒炭呢

財經台可以改名叫追思台

真係以為個個買GME都蝕咁
高位放左嗰啲廢事出聲

你戇鳩？
冇睇上面張圖？
高位放左邊個夠膽出聲？
會俾GME手足咒全家死架
我話賤種就係講緊呢班人

班仆街大大聲屌人就得，好心提佢地take profits同分析下件事都俾人話傻淡，pr。仲未計佢地成班屌香港人屌到咁落力，不斷吹奏外國人同支那牛牛堆人講到香港無民主自由係抵死 blah blah blah反正堆人都話輸左唔痛緊係一路笑佢地但都同情有堆學生真係聽左呢堆人講，有個fd真係拎左自己啲saving同半份學費出嚟，好彩屌到佢仆街最後4xx全走利申，持有1股食花生，profits已袋strong hold撚要屌就快

乜撚嘢連登仔咁仆街
關連登仔咩事
呢啲嘢不嬲都係香港人特性黎
睇人仆街最開心

升個時GME撚沖出嚟亂鳩咁咬人又點睇

真心 淡友真係痴撚線 咁都講得出

你去睇下之前叫人SH嗰班邪教 害人不淺。

哦？到左420.89 就想要3萬？到左3萬你就會想要十萬

叫人lock profits 負成本睇戲都俾人屌到化
而家唔抽返夠皮點對得住自己

幫手推下 普及知識

非理性股票市場討論 Q&A 操作 風險 控制 FACT CHECK

憎人富貴厭人貧
根本同支那人冇分別

高位放果啲會出聲咩
比人屌緊啦 唔SH 平價放比沽空機構平倉
SS唔出現都係怪呢班人

有條友話100蚊內入320放左
即刻比人祝福買樓有人燒炭

低買高買 賺到幾多都係自己
淡友跟本無位入 屌咩 唔通屌你賺得太多咩
依家係屌緊班叫人死SH 有人提醒風險又比人屌
早任又比人屌 總知唔SH既人就比人屌

應該成個香港都知香港最仆街嘴殘既人同最失敗既人就集中係連登日日鳩up
仲問得出啲咁既問題

淡友唔take risk？

支那種DNA本身就係咁撚仆街

台灣一樣係勁多「酸民」

支那難民基因

人地係為正義

咁點解要狙擊港大股神

支持RH限買令果班先最仆街

一早講左兒燈聚集晒全香港最扭曲既思想

係升緊個陣逢親有人睇跌/提醒可cash out部份即屌人全家呢D係咩DNA

叫班邪教冷靜理性啲，就屈鳩人五毛叫佢地SH幫佢地接貨哥班就當係手足

股樓齊升時，
D黑心廢淡
心更黑，
自己唔參與仲想人死

呢兩三個星期好多黑心淡
都失智半泣中

憎人富貴厭人貧

睇人仆街最開心

第一日生活係香港？

所以由頭到尾都係嗰批人發癲
人地唔玩退場都要被人詛咒

仲要俾人開金手指係咁篤都blame the victims
十足十你唔出街咪冇事囉
你俾狗濫暴係你出街有問題，唔係濫暴問題
仲成日笑支那仔，香港人啲劣根性真係算9數啦

平時生活有幾可有人俾佢地踩？佢地通常都係俾人踩個個

網上放低咗自己身份，咪地圖炮，釋放自己反社會一面

淡友唔扺可憐

第一日上連燈？

升嘅時候成班洗版笑人傻淡，又數錢又剩，到俾人笑返時，"積返啲口德好冇？係咪要逼人跳樓"

係，所以我400 take profit

笑送頭
笑散戶被割
自己咩都唔做等過世
老左就話生不逢時

一句講哂 嫌人富貴憎人窮

一部份係PR 起一起底就明， 一部份係藍絲心態

可憐d mud

我地淡友其實最主要係窮

呢個就係要睇佢地仆街既原因

但係將買賣股票浪漫化唔係為賺錢真係ON 9先會信, 係賭場講良心

成班GME信徒都係思覺失調

其實佢地係咪搞錯左淡友同花生友

乜撚嘢
我冇咬人都俾人屌喎
說好的買兩邊呢

又追擊我？

你都識講呢度係連登

自從block咗你
世界清靜了

你係咪教唆人自殺？

淡友

唔貼圖都算追擊？
想我貼圖？

你平時睇完再分析會有bias
你真係逐個去數做統計既話
多數人都係叫人唔好all in
提醒人高風險 好快落返去
係果時啲SH撚真係賭到癲晒

屌佢老母買股票唔係為賺錢？定係好似佢而家咁，為公益？呢條友係咪high撚大左？

你教緊人自殺定點?
我好驚WOR
你搞到我有自殺念頭, 死左18年之後又來過
而家好panic
可以點?

有冇其他巴打可以話我知??
係咪可以告佢?

可能係500蚊入100蚊比人震走左，輸唔起

又係你條死雞蟲

憎人富貴厭人貧

香港人/連登仔適用

就係高位放嘅人叫人sh
佢地心諗：手足頂住，我走先

這就是香港

我地往往從一啲小事，就可以睇得出一個人嘅人品，唔洗點理佢地嘅

如果今晚升返$300 就到班好友出黎binc
然後聽晚又跌返$100 淡友全面進場恥笑

大家都係連燈仔，何必互相傷害呢

又一件豬到傻左

告啦, 等食花生

睇班傻閪打飛機仲過癮

手足其實都俾佢地笑撚緊送頭架,不過呢度黃兵主場佢地唔敢咁揚啫

其實依家件事都未完
冇人估到聽日會唔會爆升
如果真係ss 到之前響度落井下石嗰班咪又柒
好心就靜下，坐等結局啦

你試下告唔告到 唔sure

快d吿

你條柒頭一時唔偷雞就做保長？
果時人地升你咪又係咒鳩人
人地跌又咒鳩人
正宗屎忽鬼黎

支持你告到佢甩褲

我都block咗佢
望到個user name就感覺到一陣雞蟲味

如果你無買你理L得佢咩 自己錢自己話事啦

得啦得啦
靜啦賤種
人地POST唔想嘈，要嘈去我啲POST到嘈

你唔告教你SH搞到你破產想自殺嗰啲人？

第一日上連登？

學生哥唔好再發夢
努力啲返pt補返啲學費

佢哋會繼而恥笑止蝕嘅人
反正冇得輸
我哋就坐定定睇戲算啦

你都on9
睇淡呢d妖股等於睇淡股樓

買開正股同樓既先唔會掂呢d妖股啊傻西

btw SH to the moon 啦

唔告正契弟

如果真係有人咁樣而自殺
祝你良心好過

頭幾日佢地咪又係咁撚樣巴鳩閉
而家唔笑 唔通等拜山先笑咩

唔係連登仔 係香港人

我都有份買 都明白點解無買既人咁勞氣 升緊果陣一堆人去恥笑正正經經買其他股既人 又話分析多餘乜乜 就好似早幾日既美股討論區咁 人地講緊其他股 就有啲契弟入去串人 搞到我同一架船有時都想不如乾脆到0輸曬佢咪鬼俾呢班人咁囂張

唔係連登仔仆街，喺連登入邊好多仆街仔

過大海/賭馬/賭波/去雀館既人都係願意冒險既人💎 ✋

因為財富係相對

block
弱智當幽默

呢個係人類既劣根性定係連登仔嘅特性？

我冇買呀巴打

我炒TESLA夠架啦呢一年

都唔知笑乜鳩，連登仔睇人輸錢最開心
屌佢老味

叻仔

tesla仲發啦

錯了
係睇班傻hi

一日幻想32587
一日屌9人唔買SH
仲好心勸佢見好就收take左profit仲被鬧on9
...etc

既人仆街最開心

400蚊買到上來4000幾

認真答
我呢排GME 事件都係吸D低水左既貨儲下貨
而家等佢地再彈多轉架咋

賭錢野唔岩我

終於明點解香港搞親社運都唔成功
就係有一班咁仆街鍾意唱淡既人係到
Robinhood限買出盡茅招
公就我贏自就你輪
淡友可以完全當無事
同企係權貴個面有乜分別？

香港人先係最睇唔起香港人
仲講乜團結自由

我諗全世界無一個族類衰得過香港人

每次睇啲生無可戀post總有一班人問點解唔去死
悲觀既人真係上少啲連登 呢到根本現實生活loser既集中地

因為好多人水人贏硬
有心害人絕對抵屌
無咁但咁on鳩又抵俾人笑

終於明點解香港搞親社運都唔成功
就係有一班咁仆街鍾意唱淡既人係到
Robinhood限買出盡茅招
公就我贏字就你輸
淡友可以完全當無事
同企係權貴個面有乜分別？

香港人先係最睇唔起香港人
仲講乜團結自由

我諗全世界無一個族類衰得過香港人

每次睇啲生無可戀post總有一班人問點解唔去死
悲觀既人真係上少啲連登 呢到根本現實生活loser既集中地

嬲得滯無double check

屌你老母扮失憶啦，啲股樓咁多年嚟都俾你班柒淡踩到一文不值架啦，個product係咩有撚關系阿？得個屌字有咩事就鳩縮入你老母閪度，人地有閒錢入去癲你唔撚抵得阿？你問心，gme爆升緊嗰時邊撚度有咁多你啲牛鬼蛇神出嚟指點江山，成班事後孔明出嚟教人炒股，笑撚到肚痛

屌你老味由始至終都係講緊一人一股打大鱷,
嗰班仆街混水摸魚入去尻炒, 輸撚死佢地都唔抵可憐

教唆他人自殺

人地take唔take關你撚事？

快告

agger

恥笑班SH能就係淡友 sh to zero!

魚台閪仔都黎買GME

who

淡友先最大risk

贏個時周圍串柒人就唔仆街?

睇黎你理解能力有D問題

輸到矇Lz左？

嗯

屌原來馬會門口嗰啲都係冒險家

自己唔夠膽玩，人地贏又眼紅，輸咪有機會笑尻人拎返少少安慰

第一日上連登

認同無謂再笑被人水入去果班。但有班仆街水人接火棒，上星期一已屌佢冇撚亂鳩吹升硬推人去死，佢仲話你唔撚識野，叫人block鳩班吹淡風。當時個價已上撚到$140,果晚入貨九成都$200up。仲要上星期五係咁叫人hold $320條line，今日跌撚晒$100就出黎話

冇人叫你買嫁喎！
人叫你買你就買，你咁on9?
講撚左買就預左有升冇跌（咁星期五吹乜撚野要hold $320?叫人做人肉牆城俾自己走先？）

好難唔笑, 笑既係果班all in咁入 借錢咁入既人

為正義? 慳d啦

就係貪心, 貪心無錯既, 問題係又唔量力而為, 輸到仆街先黎腳軟先黎話想死
人地有錢幾百股係預左無哂 sh, 你地班傻鳩就all in睹身家, 震一震就驚到腳軟走佬止蝕

依家唔笑幾時笑?

屌你想你醒咋

On9 仔 你不如諗下點解會輸好過啦 仲理人點諗

咁我覺得馬會啲阿叔清醒過啲💎🤌🏻

連登仔最欠缺係乜嘢？人性！.jpg

唔撚關我事呀 d錢又唔係我既
但我止賺就比人屌老母
宜家班邪教撚輸比人笑番轉頭 係咪抵撚死？

咁講你同果啲分化撚有咩分別姐
係都要扯埋抗爭一齊講嘅？
有咩好類比笑撚咗
一邊屌啲和理非好心提人退場
一邊做連衛兵批鬥退場嘅人係藍屍
我睇唔到你地有咩好嘈喎

睇人仆街最開心，一沉百踩
連登特色黎

反送中個個又weconnect又手足手足咁叫
依家公務員係俾人當垃圾
空姐俾人炒，又變返飛雞
港女變臭雞
黃圈變批鬥圈

有邊次連登仔冇幸災樂禍
其實唔關淡友好友事，係連登風氣就係咁
最好就睇少啲連登

wallstreetbets 講到明賭

好多後生既就係比佢邪教式影響唔敢放 依家蝕到仆街

因為部分連登仔係反人格社會垃圾
大家都認同㗎

就係最慘係啲學生哥 雖然都係佢自己貪心跟人買
但人哋都輸咗啦 再笑好撚慘